會唔會考慮增設用戶Data Export功能

一嚟用以保存睇過嘅討論同自己主題回覆
二嚟用以警示知道有幾多個人資料放咗上嚟
唔知有冇巴絲打都對類似功能有興

冇，方便狗extract data

都有呢個憂慮
但以狗嘅資源應該一早mon到?

冇必要方便到狗 好 似 隔下%符號呢啲又阻到佢

改成全加密google 搜唔到好過

或者set 時間自刪

我係指等user可以請求一份自己data嘅archive

如果狗本身已經有以user為key嘅資料
咁我寧願我一早知就求連仔del留言/停用account
而照理如果狗已經破解咗手機
咁佢要睇po過啲咩都只係時間問題
但唔知有冇其他安全隱患